當年俾思古井渣過波嘅連登絲打唔知過成點

有名氣真係唔同d, 人都自信d

董卓?

想屌

今年幾多歲

睇錯古思堯

賣慘真係無敵

橫跨兩登

思狗仲係度
你去問下佢知唔知

想知Rose ma 中大email 仲有一大班電子雞咁推廣女權，大肚婆俾人搞到早產件事會唔會有女權撚講?

我都係
喂喂 企開啲啦 屌你老母